你有錢是咪即刻洗哂去果種人？

定係草起佢，留作日後用

未有錢個陣已經洗晒....
點計

「你係咪有錢會即刻洗哂去果種人？」

標題1999

通常洗定先

似乎大家都無『資産』的概念

死慳難慳一個唔好彩，聽日死咗。

聽日死咗，啲錢就留返俾未死的人

慢慢洗晒佢
有時儲埋一筆洗大鑊d

所謂的一大筆有幾多呢大約

賭仔好鍾意講呢句

睇唔明標題個啲人嘅母語應該唔係香港話

即係政府

第時有需要冇錢用唔後悔就得

一半洗，一半儲

d錢儲落地府到用

全部拎去儲，儲多啲錢洗錢會冇咁心痛

我先洗未來錢

我月供 煤氣地鐵領匯

當然全部都有賺

但地鐵好撚廢

BTW 算係洗錢定儲錢

應該係上剩的approach

以資產搵錢，供五計，每年的股息都提供到一年3至4萬的回報

老豆有間公司
我係間公司到做財務管理 月入萬八
月月清 算唔算唔識理財

上面講到的3至4萬，在下一個五年將為你帶來額外的二十萬元資產，連同你月供的資產，為你拓展下一個十年，到時講緊的是百萬元計的複式增長

係，因為有錢就係大哂

睇下你想做一個咩人

想啟動個人潛能咭，儲錢，開公司，揾多過老豆

想平平穩穩，承計老豆公司，守業(或大搞)

想繼續hea你的人生，維持現狀